（有圖）天氣凍煮個宵夜暖下胃

公仔雞容麵加魚皮餃 好滿足

咁小湯嘅

加辣椒ok?

咩牌子魚皮餃嚟？
未食過

因為煮少左水，變特濃湯底

想加xo醬屋企冇

呢隻大陸牌子 叫海霸王
希望食完冇事

食開四海個隻

狗麵

四海 燒賣都好味

肚餓呀？

個麵煮到over哂

係over左少少